我相信訓覺好多人都試過!!

訓覺半醒半睡
隻腳突然間跌左落床
成個人會嚇到彈起
張床側邊無野擋既連登仔應該明
有時係床玩手機轉身隻腳失足
又會嚇到個心都離一離

無試過

好多人：我冇試過

show block

我block返你

冇試過

沒有人：我試過

好彩我無床瞓地下 唔使驚跌

師兄訓街?

市道差

戇鳩鳩 得你試過